香港政府係特登唔防疫

轉
小弟嘅猜測，各位自行判斷，如果有用可以save低再傳出去，因為預左個post會被人檢舉

政府唔係廢，係特登咁做，唔封站，繼續語言偽術

呢個瘟疫，可能係中共軍隊研發嘅人為瘟疫，目的係制止香港抗爭，點解政府到而家都仲開門比人入嚟，咪配合中共嘅殺人瘟疫囉，佢咁做會導致兩個結果

1.我地因為瘟疫唔敢再外出，自然少左上街抗爭，咁政府就趁呢段時間瘋狂立法，新聞報導過駱惠寧可能會幫手立23條，而國歌法喺立法會嘅排期比較前，當我地冇再上街抗爭嘅時間，佢地就可以輕易立法，你地唔係以為淨係喺屋企打下嘴砲上下twitter就阻止到吖？阻止到612就唔洗圍啦

2.我地唔怕，照上街抗爭，佢地就派幾件烈士嚟傳染我地，我地之後就一傳十 十傳百咁傳開去，到時黃絲重創，黃色經濟園失敗，抗爭失敗

以上兩個結果都出現一個情況，唔需要暴力手段就種族清洗香港人，唔洗用暴力，顧到形象又殺死香港人，對中共嚟講正到爆

用致命性傳染病減少公眾聚集

打少陣飛機，如果係要用生化直接香港爆發或者鄰近地區，洗撚武漢咁撚遠做場大龍鳳，搞亂全國

佢個研究所係武漢
上次sars都係出自武漢研究所

所以？個到研究所以要個到爆，咁美國邊個洲研發導彈咪要先炸撚左個洲先可以掉去伊拉克？

有d道理，但示威只要全部口罩都幾夠做，加埋眼罩

我覺得係中共見武漢出事 就順水推舟搞香港

咁講仲可接受

特登唔防疫就真既 順便ko成個運動
其他咩研發病毒就諗多咗

我覺得 要一刀斬唔比武漢契弟入黎
一定要得到中共批准
但點解澳門得 香港唔得
大陸想借個疫症做d咩

我諗起早排有套漫畫 畫中共領導人 又係講差不多既野
有冇人有link??

肺炎估計都係意外 上面都估唔到爆得今勁

連樓下公園阿叔都知 上面人有病冇病 覺得可能病
都會落黎香港醫 免費又安全

但香港處理手法 由得中門大開
真係令人覺得有陰謀

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

你諗多左啦，對付港豬小粉紅，時間就可以解決。
佢而家咁放毒法，損失咪矢嚴重過示威

覺得諗多左
但個政府廢物就唔係第一日既事
之前曱近平話冇事 個垃圾香港政府就跟住話冇
而家曱近平話大件事 政府班傻鳩咪企哂係到

佢咳幾咳，遊行集會咁密集，一定中招㗎啦

個研究所係2018年先起好 啟用
sars係2003年爆 起源係廣東省呀 唔好亂傳啦

政府登特唔防就一定既啦
但個毒應該唔係特登放出黎，即使放都會係武漢放咁豬
係都放廣州深圳呢啲位啦

咁上次sars係第間研究所
總之都係中共搞出黎
03年咁啱就係反23條50萬人大遊行
19年咁啱就反送中，你覺得真係會咁巧合咩
同埋今年港共一定繞過行會直接立23條
兩次都係用肺炎黎降溫阻人出街遊行，賤撚到

咪撚作啦，係度放fake news

2014 ?

On9係人都個年紀愈大中招機會率死亡率愈高
不如你話手足係武漢放生化武器仲多人信啦

2014年12月27日，香港出現入冬以來首宗人類感染H7N9禽流感個案，一名香港婦人在12月13日與兩名友人北上到深圳龍崗時，在朋友的郊外住所進食煮熟的雞。25日到屯門醫院求醫後需入住深切治療部，目前情況危殆。政府隨即召開督導委員會，將流感大流行應變級別由「戒備」提升至「嚴重」，當局暫未知患者感染途徑，正追蹤患者11名密切接觸者及曾求診的私家醫生進一步了解。

H7N9禽流感2014年12月開始，截至2015年流感死亡人數超過四百人

根據公開資料顯示，最終沙士的病情在內地有5,327病例，而死亡人數高達349。 而在香港則有1,755個病例，死亡人數為299人。

H7N9死亡人數仲多過沙士，//由於殺傷力驚人，故不少人將這個流感病毒與2003年的沙士相比。//